你班{香港}人同我死入黎!!!

馬車:香港人永遠都係中國人,唔該!!你地班撚樣!!唔好!!!再話自己係香港人!!!

TODAY
馬車:我係香港人呀

支持馬車